其實有時大學生跟本無睇唔起讀hd asso既人

根本係班友老屈我地睇唔起人
明明乜都無諗過就俾人老屈睇唔起人地成績差
頂你個肺砌我生豬肉

推